何文田俊民有絲打叫得好大聲

對唔住太突然跟唔到機，唔好放棄呀，我地聽到嫁

希望絲打你睇到啦

何文田友到我地發功啦

d 人未返屋企

岩先22:04左右有絲打叫得極大聲，成世人住呢邊未聽過，真心

係度開post，幫手叫啦…

景文樓有位巴打好應聲

岩岩做緊野，應唔到機，呢邊平行時空黎，既然有開頭當然要揚出去比人知

想推比絲打見到，想叫但錯過左好心酸

出面打生打死你就咪撚推個濕鳩post啦死狗朮

死狗公